健身室禮儀一問

是咁的，小弟啱啱開始咗一個superset為主既訓練。咁每當多啲人既時候就好難做superset啦因爲都廢事霸住兩個位。

早兩日我做嘅時候個房都唔算多人咁我就諗住跟住個plan做。埋完位熱完身一路做咗2 set squat 同dumbbell bench press

我一路做就見到有個大隻佬又好似等緊又好似唔係，不過見佢冇問，同埋隔離有部 Jones Machine心諗兩部應該一樣，佢要做squat可以用Jones Machine啫。所以以為佢唔係等緊squat rack

Squat完第3 set，個大隻佬行過黎完全冇意欲問都唔問就行黎想用部squat機。咁我見佢想用，我就問佢是咪想用啦。因為我做superset可以share用，廢事比佢覺得我霸撚住部機啦 (平時響袋鼠國都係share多)。點撚知個大隻西望一望我冇出聲，然後搬撚走我啲餅仲拎拎頭好撚串咁。

講到呢度，作為毒撚嘅我就冇出聲。因為我真心唔知道理喺唔喺我呢邊

真心一問，究竟如果我要做superset是咪要過街老鼠咁每次都要搵過張bench，唔好放毛巾上去霸住？定係點做？

霸到有人都要用就share

做superset又霸機又煩，咪撚再做啦

Squat rack示意圖

Jones Machine 示意圖

係咪你舉得太輕咋？

每邊20kg 加埋都60

Squat rack同smith/jones machine唔同玩法

識玩既, 尤其係玩得重既squats, 9成9既人會prefer squat rack

你話share, 有D情形都可以既, 不過你問得呢D問題睇你都唔會玩得幾重, 唔通你做完一set佢每邊放3餅上去, 到佢做完又拆返每邊3餅?

同埋你口口聲聲話share, 但又放毛巾霸機, 你係咪on9?

好心你輕磅玩superset squat一係用dumbbell一係自己自動波過去隔離machine啦

人地有修養唔當面屌9你咋

識野Ching

明解

但係如果人地冇出聲問咁我可以點

問都唔問 應都唔應好明顯係條友問題

以你剛才既情況, 你見到佢係咁望你部機好似好想用咁

首先你用頭先我講既思維, 明白自己的確係阻緊人

佢心入面應該係咁諗緊: "屌你老母on9仔阻撚住哂, 唔撚識玩又一個人霸兩樣野, 仲要用一餅霸撚住個squat rack黎玩superset. 今日係leg day一定要back squat開波, 無得玩住第二樣先, 唯有拉下筋先啦...(3分鐘後)...屌你老母仲玩緊, 你唔撚識玩就咪阻9住哂啦, 開口屌9佢又樣衰, 搞到我好似恰o靚仔咁, 平心靜氣講都唔好喇, 費事佢好似D師奶咁以為我趕9佢走...(見到你superset走左去bench)...有空位, zip入去先, 如果唔係等多半個鐘都未撚搞得掂"

你應該留意到佢想用架啦, 咁你咪大方D講句 "ching, 你係咪要玩squat rack? 我呢個可以用住jones machine先!"

咁你咪唔會阻到人, 又可以交多個朋友, 佢見到你on99咁做錯哂squat/bench press都會提點下你啦!

可能人地覺得你健既方法on9又阻住哂，唔想同你講野 （我有時會咁）

多謝ching提點

毒撚做gym都冇人想理

抵屌啦
人地無端白事走過黎唔通睇你操咩
梗係想用啦
你又唔醒水

仲要放毛巾以為可以霸位咁on9

邊有人咁舉, 識舉一定係成部機舉起